{
  "id_query": "30693832",
  "total": 16101,
  "total_current": 200,
  "max_score": 58.90288,
  "origin_question": "Xin hỏi dòng này là quốc tế ạ? Lắp sim nước ngoài dùng được không ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 22.553371,
      "id": "20990864",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này bản quốc tế là của nước nào vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 được kinh doanh tại Thegioididong.com là phiên bản quốc tế nha, và máy dành cho thị trường Việt Nam bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.41436,
      "id": "20033618",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 32G đi ra nước ngoài có dùng được không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể yên tâm sản phẩm mang ra nước ngoài vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.200222,
      "id": "28866197",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ịphone lock ko dùng sim có xài bth như máy quốc tế ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại sản phẩm iPhone Lock thì bên mình không kinh doanh, nên không thể kiểm tra và thông tin chính xác cho bạn được ạ. Mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.079903,
      "id": "18561383",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi iphone6 quốc tế bản 64GB dùng liên tục pin được bao lâu thaks",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng pin tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.567307,
      "id": "25538352",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sao máy iphone 6 mình lắp được mỗi sim viettel, còn những sim khác lắp vào đều không nhận thế ạ? Máy mình không phải máy lock. Mình đã thử những sim khác ( sim bình vẫn dùng bình thường) ngoài mạng viettel đều không nhận. Mong ad giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.779839,
      "id": "26750484",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là dòng iphone 6 này còn phiên bản ios 10 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB bạn mua mới bên mình là lô hàng mới và chạy sẵn iOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.594202,
      "id": "18016839",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là máy lock hay quốc tế ạ? Nếu là qte thì của nước nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB được kinh doanh ở Thegioididong.com là phiên bản quốc tế chính hãng và có thị trường phân phối ở Việt Nam bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.44102,
      "id": "17721659",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này là bản quốc tế hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ đây là bản quốc tế, chính hãng nhập từ Apple nha anh. Nếu anh thích máy vui lòng cung cấp nơi ở (tỉnh thành, quận, huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng gần nhất để tiện cho việc đi lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.253359,
      "id": "20339677",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip này là hàng quốc tế hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Hoàng,Dạ với các máy iphone Thegioididong.com kinh doanh đều là bẳn quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam đó ạ.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.476078,
      "id": "27521949",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu giao hàng tại nhà thì có được lắp sim không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Khi bên em giao hàng sản phẩm đến thì nhân viên bên em sẽ hướng dẫn đầy đủ cho chị đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.446249,
      "id": "19556750",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở nước ngoài có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị ở nước ngoài thì không trả góp được nhé. chị có thể nhờ người thân trong nước, trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.257832,
      "id": "26892352",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bản này có phải bản quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB bản Quốc tế chị nha. Chị ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.852041,
      "id": "29806178",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này là bản quốc tế luôn phải không shop?",
      "answer": "Dạ chào chị Với các sản phẩm iPhone được kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và là bản quốc tế chị nhé, chị có thể yên tâm ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.77675,
      "id": "21703467",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 quốc tế này mình đem sang nhật dùng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 bên mình kinh doanh là hàng Quốc Tế nên nếu như bạn mang sang Nhật vẫn sử dụng được bình thường nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.623537,
      "id": "31216724",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình bị cắt thành sim nhỏ thì bên tgdd có hỗ trợ lắp sim không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị lắp vào điện thoại không được thì chị có thể mang Sim ra siêu thị bên em trực tiếp rồi bên em tìm cách lắp vào cho chị nhé, bên em có hỗ trợ miễn phí nên chị an tâm ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.570118,
      "id": "26588606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sp này mua ở tgdđ có phải là bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng quốc tế chính hãng nhé chị nên chị yên tâm về sản phẩm bên em ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.52237,
      "id": "21910298",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là bản quốc tế hay block",
      "answer": "Chào bạn.Các dòng sản phẩm iphone bên mình hiện đang kinh doanh tất cả đều là hàng chính hãng quốc tế bạn nhé, bạn có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.457273,
      "id": "19509549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi i phone 6 32g này là lock hay phiên bản quốc tế ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy đang kinh doanh bên mình là phiên bản quốc tế bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.349789,
      "id": "22148401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "@Nguyễn Duy Đoàn:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.310324,
      "id": "21646973",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này là bản quốc tế hết phải ko ạ??",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi ạ, hiện tại máy này bên em kinh doanh là bản quốc tế hết ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.108257,
      "id": "17668642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com bên mình chỉ kinh doanh iPhone Quốc Tế thôi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.096706,
      "id": "25424954",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi! Em mới mua iPhone cũ của một cửa hàng. Vậy đây có phải hàng quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không kiểm tra được thông tin này giúp anh được nha. Anh có thể liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.081831,
      "id": "30380621",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này là iPhone 6. Gold .   Hả.  Ad.  Đt này quốc tế hay sao ạ .",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là sản phẩm quốc tế anh nhé, anh an tâm ạ, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.013206,
      "id": "27133186",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này sang nước ngoài có dùng đc k sop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB tại thegioididong.com kinh doanh là bản Quốc tế nên sử dụng ở nước ngoại được ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.966156,
      "id": "21642398",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phiên bản quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản Quốc tế chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.930275,
      "id": "27283196",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi xíu , ip6 plus hàng quốc tế 99% giá 7tr ram 1G xài có lag giật không ạ , và hàng quốc tế là như nào ạ???",
      "answer": "Chào chị! Rất tiếc hiện bên em không kinh doanh sản phẩm iPhone 6 Plus ạ. Mong chị thông cảm! Chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác bên em nha chị. CòniPhone quốc tế là iPhone do Apple cung cấp tới các nhà bán lẻ và các nhà bán lẻ phân phối tới người tiêu dùng mà không thông qua các nhà mạng tại các nước. iPhone quốc tế có thể sử dụng hầu hết các loại sim của các nhà mạng khác nhau trên thế giới.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.863817,
      "id": "19657033",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G này là bản lock hay bản quốc tế v ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.664394,
      "id": "31201484",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là quốc tế mỹ ha",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản Quốc tế được bán tại thị trường Việt Nam anh nha. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.62229,
      "id": "22148458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là iPhone 6 quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha. Kiểm tra như trên thì không chính xác được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.566542,
      "id": "19955407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này có phải ban quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi anh ơi, sản phẩm này là bản quốc tế anh nhé, ngoài ra thì siêu thị bên em chỉ kinh doanh sản phẩm chính hãng và là mặt hàng quốc tế anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.520048,
      "id": "21434588",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Máy e lắp sim viettel hay mobi đều đc nhưng khi lắp sim vina vào máy thì k nhận ạ ( nó ghi không có sim) trong khi cái sim vina đấy e lắp vào những máy khác đều đc hết ạ. E muốn biết nguyên nhân và khắc phục ạ. Ths ad",
      "answer": "Chào bạn, Có thể SIM Vinaphone của bạn có chất lượng không được tốt .Bạn gắn thử SIM Vina khác vào máy xem máy có nhận SIM không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.4899,
      "id": "27017234",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi 1 chút.dòng này là phiên bản quốc tế hay là lock vậy",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bên Thegioididong kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.474033,
      "id": "19429175",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi máy này phiên bản quốc tế phải không",
      "answer": "Chào anh,Dạ, máy này bên em đang kinh doanh là bản quốc tế anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.396357,
      "id": "17584576",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua ở TGDD mang ra nước ngoài có sử dụng được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em bán ra là bản quốc tế, nên khi gắn sim ở nước ngoài sử dụng vẫn được ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.37398,
      "id": "28581193",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi ip phien bản quốc tế là sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone quốc tế là iPhone do Apple cung cấp tới các nhà bán lẻ và các nhà bán lẻ phân phối tới người tiêu dùng mà không thông qua các nhà mạng tại các nước. iPhone quốc tế có thể sử dụng hầu hết các loại sim của các nhà mạng khác nhau trên thế giới.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.285198,
      "id": "19745343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá của ip5 bản quốc tế ngai là bnh $ ạ ?,",
      "answer": "Chào chị HuyềnHiện bên em không kinh doanh iphone 5 nên không báo giá cho chị được ạ. Chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của chị ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.190435,
      "id": "17474322",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản quốc tế hay mã vn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bản quốc tế có mã là VN/A anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.154001,
      "id": "18529648",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là bản quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn !iPhone 6 này là bản Quốc Tế nha, tất cả các dòng máy iPhone Thegioididong đều là bản Quốc Tế bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.083454,
      "id": "29712961",
      "field_search": "question",
      "question": "Khay sim của 6s lắp sang SE hay khay sim SE lắp sang 6s có vừa không nhỉ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc do thiết kế máy khác nhau nên khi lắp có thể gây hự hại cho máy ạ, anh giúp em liên hệ để được kiểm tra và hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.05726,
      "id": "32246143",
      "field_search": "question",
      "question": "em có con iphone 6 lock lắp sim ghép nó không vào màn hình active thì phải làm sao ạ  nhưng em lắp không có sim ghép thì lại vào màn hình active là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về vấn đề SIM ghép bên em chưa tư vấn chính xác được , vì vậy chị vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại chuyên sửa chữa iPhone bên ngoài để nhờ kích hoạt chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.052576,
      "id": "26196082",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6  này là bản quốc tế hay sao",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm iPhone 6 32Gb bên em kinh doanh bản quốc tế, thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.923985,
      "id": "20114709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, ip6 của tgdđ là hàng lock hay quốc tế vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB được kinh doanh bên mình là sản phẩm chính hãng quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.89514,
      "id": "20167213",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp e số imei này là bản lock hay quốc tế ạ 35 ********* 2",
      "answer": "Chào bạn Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.85574,
      "id": "23099985",
      "field_search": "question",
      "question": "Vn/a với phiên bản quốc tế cái nào dùng tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Kiểu máy VN/A cũng là kiểu máy chính hãng quốc tế nên chất lượng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.836683,
      "id": "27257694",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi hàng quốc tế 99% là hàng như nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hàng quốc tế 99% là điện thoại phiên bản quốc tế đã qua sử dụng nhưng tình trạng máy vẫn y như là máy mới mua anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.801634,
      "id": "30251610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có cần dùng thẻ nhớ k? Hay là chỉ cần lắp sim vào sử dụng?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại iPhone thì không hỗ trợ thẻ nhớ nên không gắn thẻ nhớ được chị nhé .Chị chỉ cần gắn SIM là dùng thôi ạ .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.786785,
      "id": "21417049",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi làm sao phân biệt bản lock và quốc tế. Bản lock có xài 4g đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để phân biệt iPhone lock hay quốc tế bạn có thể gắn một SIM vào máy, nếu điện thoại nhận SIM mà không cần cài đặt gì thêm thì đây là điện thoại quốc tế bạn nhé. Và với iPhone lock thì bạn vẫn có thể sử dụng 4G, tuy nhiên cần có thể hỗ trợ của Sim ghép nha.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.76643,
      "id": "27535879",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi : Cầm theo sang Canada , có thể gắn sim bên đó sử dụng được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Với sản phẩm trên thì chị vẫn có thể sử dụng sim của nhà mạng ở nước ngoài đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.765312,
      "id": "27004043",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này thì ra nước ngoài có sử dụng được không ạ? Hay chỉ sử dụng ở Việt Nam thôi?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn mua máy bên mình thì là sản phẩm chính hãng quốc tế nên chỉ cần băng tần mạng được máy hỗ trợ là có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.702932,
      "id": "23371941",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản VN hay bản quốc tế vậy ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.62483,
      "id": "24859107",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này sang nước ngoài có sử dụng đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng nhà mạng có băng tần được máy hỗ trợ thì có thể sử dụng được bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.546822,
      "id": "26006007",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tui hỏi là iphone 6 này là bản quốc tế hay bản lock vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.546595,
      "id": "23404627",
      "field_search": "question",
      "question": "sim iphoen 5s dùng cho iphoen6 được ko shop.em xin cám ớn .",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm Iphone 5s hay Iphone 6 dùng Nano sim anh nha , nên dùng chung sim được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.462217,
      "id": "19997824",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này là bản quốc tế phải ko ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm Iphone 6 32GB bản quốc tế được phân phối cho thị trường Việt Nam đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.436892,
      "id": "28402931",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop hiện có kinh doanh iPhone quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện các sản phẩm iPhone bên em đều là bản chính hãng quốc tế tại thị trường Việt Nam anh nha. Không biết anh quan tâm sản phẩm iPhone nào ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.42595,
      "id": "17653132",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là máy chính hãng quốc tế phải k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ đúng rồi ạ sản phẩm là máy chính hãng quốc tế chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.399548,
      "id": "27436310",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6  32G là bản quốc tế hay bản lock ạ",
      "answer": "Chào anh ĐứcDạ. Sản phẩm này Thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.38339,
      "id": "26519354",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 này vs bản quốc tế có ji khác nhau ạ Bản quốc tế có sài hệ điều hành ios 11 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy chính hãng quốc tế đó anh, nếu máy anh có thông báo cập nhật thì anh có thể cập nhật hệ điều hành ios 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.309223,
      "id": "18079378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 quốc tế bên mình là bản LL/A hay gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bản Iphone 6 bên em là bản quốc tế có đuôi là VN/A anh nhé. Với sản phẩm có đuôi là VN/A thì anh có thể an tâm sửa chữa ở tất cả các trung tâm bảo hành chính hãng Apple tại Việt Nam anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.249058,
      "id": "23874245",
      "field_search": "question",
      "question": "làm ơn cho mình hỏi là dòng iphone 6 này có màu đen không ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên mình hiện đã hết phiên bản màu đen rồi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.223152,
      "id": "26433694",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tai sao máy iphone6s plus quốc tế  nó gan sim 4g vina zo sao nó không nhận vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại, tháo SIM gắn lại và khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.12519,
      "id": "21257472",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nên dùng ip6s quốc tế hay ip6s lock thì nên chọn cái nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tất nhiên là nên chọn điện thoại iPhone 6S quốc tế rồi bạn nhé. Điện thoại quốc tế sẽ không cần phải dùng SIM ghép , sóng dùng sẽ ổn định , không bị lỗi vặt và được cập nhật bình thường không lo sợ bị khóa máy như trên điện thoại Lock nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.124516,
      "id": "28834820",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bản quốc tế nha chị, bên em không kinh doanh bản block ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.124516,
      "id": "27526785",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào chị  TrangDạ, sản phẩm này là bản quốc tế chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.095203,
      "id": "29751288",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?,cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì anh có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock anh nhé .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.058395,
      "id": "25300476",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu máy mua đúng ở siêu thị tgdd thì máy là quốc tế hay lock zậy ạ, hiện máy mình kiểu náy là MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ xjn cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình là quốc tế bạn nhé, mã này là máy phân phối ở thị trường Việt Nam và bạn an tâm nếu máy này mua ở hệ thống siêu thị Thế giới di động thì đây là máy quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.995995,
      "id": "20165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone hàng chính hãng và quốc tế có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chính hãng và quốc tế thì cũng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.971289,
      "id": "26593527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32GB là máy quốc tế hay máy lock vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bên mình không kinh doanh điện thoại Lock mà tất cả đều là máy quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.965171,
      "id": "20092328",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv,Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với trang Wed trên chỉ kiểm tra được bảo hành của máy bạn nhé.Trường hợp này bạn vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy bạn là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.937298,
      "id": "26970924",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là bản lock hay bản quốc tế đây ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm này là sản phẩm quốc tế bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.913966,
      "id": "27410997",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy ip6 bên mình là bản quốc tế hay bản lock v ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com đều là chính hãng, quốc tế chị nha, bên em không kinh doanh máy lock ạ. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.857716,
      "id": "20676317",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 là hàng mới và mua ở cửa hàng như vậy phải bản quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào chị Sản phẩm Iphone 6 32gb này là phiên bản quốc tế, mới nguyên seal chính hãng chị nha.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.785669,
      "id": "30364500",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là máy quốc tế hay mấy thường vay shop",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này bên em kinh doanh là máy phiên bản quốc tế anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.784945,
      "id": "30525457",
      "field_search": "question",
      "question": "Chống nước được không ạ",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc, iPhone 6 không hỗ trợ chống nước anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.772435,
      "id": "19919172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi này là phiên bản quốc tế hay lock vậy ad? Cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 được kinh doanh tại Thegioididong.com đều là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.707262,
      "id": "21540931",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi chút được k ak. Iphone 5s bản JA có phải bản quốc tế k hay là hàng lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nhìn vào chữ J/A không thể biết là Lock hay quốc tế bạn nhé. Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.701079,
      "id": "22141786",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có unlock i phone 6 để dùng như bản quốc tế không ah",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ unlock điện thoại iPhone bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.691608,
      "id": "20613396",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi máy bị rơi nước có bảo hành được k",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại của anh bị rơi vào nước thì sẽ không được hỗ trợ bảo hành anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.594942,
      "id": "17858939",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 6 32gb này là bản quốc tế hay bản nội địa vậy",
      "answer": "Chào anh Duy,Dạ với các máy Iphone được Thegioididong.com là bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.586535,
      "id": "27973252",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là dòng máy này có màu đen kh ạ.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen ạ, mong anh thông cảm anh nhé, anh vui lòng tham khảo màu vàng đồng giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.572902,
      "id": "29701025",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là bản quốc tế hay blook thế. nếu ví dụ đây là bản blook có giá như vậy thì bản quốc tế có giá ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng 100% ạ. Còn máy anh nói thì bên em không có thông tin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.537412,
      "id": "19427127",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD bán iphone 6 32gb đây là bản quốc tế/lock hay unlock ạ?",
      "answer": "Với cả là chi nhánh Hà Tĩnh không còn màu nào khác ngoài vàng đồng ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.494134,
      "id": "24837290",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g bản quốc tế là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bản quốc tế bên em kinh doanh có giá 8.490.000₫ ạ. Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.491924,
      "id": "17686308",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bỏ sim vào có sim thì không nhận sim có sim thì nhận được nhưng không kiểm tra được tài khoản xin tgdd giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.421722,
      "id": "30048503",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone của TGDĐ thì dùng sim nào cũng được phải không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone bên mình là bản quốc tế nên sử dụng Sim nào cũng được ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.418391,
      "id": "18098544",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này phiên bản quốc tế hả ad",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm IPHONE đều là bản quốc tế chị nha. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.409703,
      "id": "18227465",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi đây là bảng lock hay quốc tế",
      "answer": "Chào chị,sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em là hàng chính hãng quốc tế chị nhé, bên em không kinh doanh bản lock ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.398874,
      "id": "21558008",
      "field_search": "question",
      "question": "Add giúp mình với, IP 6 của mình lắp sim mobifone dùng bình thường gọi đi gọi đến, tự nhiên người khác gọi cho mình toàn thuê bao trong khi sóng vẫn có và mình thực hiện cuộc gọi đi vẫn được. mình đã thử lắp sim viettel sang máy iphone và dùng bình thường ko vấn đề gì, sau đó mình lại lắp thử sim mobi sang thì vẫn ko được, mình đã tắt nguồn khởi động lại máy vẫn ko được. Sim mobi mình lắp sang máy khác vẫn dùng ok. vậy là lỗi gì add nhỉ. Tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> không làm phiền (biểu tượng hình mặt trăng) > kiểm tra xem nếu đang bật thì tắt đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3792305,
      "id": "25301090",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mua ở siêu thị tgdd là máy quốc tế hay lock vậy máy mình mua ở siêu thị tgdđ kiếu máy MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Máy kinh doanh tại Thegioididong.com là máy bản quốc tế chị nha, máy có mã VN/A đó ạ. Hiện bên em có Chương trình \"Đặt online xuyên tết\" áp dụng đặt hàng từ 00:00 15/02 (ngày 30 tết)  – 22:00 18/02 (mùng 3 tết) và chị sẽ nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nha, khi tham gia đặt hàng thì chị sẽ được giảm 5% cho sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.341124,
      "id": "18766266",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là dòng này ở siêu thị của mình có bán trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm này siêu thị bên em vẫn bán trả góp anh nha. Tuy nhiên hiện tại Iphone 6 32gb đang tạm hết hàng. Vì vậy anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin sản phẩm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.225684,
      "id": "24978966",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi đây là hàng quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn, Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.222974,
      "id": "19939766",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản quốc tế là sao v",
      "answer": "Chào anh,Dạ là phiên bản bán trên toàn thế giới và ở nước nào sử dụng cũng được đó anh ơi, để phân biệt với bản khóa mạng chỉ sử dụng với 1 nhà mạng duy nhất đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.216427,
      "id": "21852150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 có chống được nước không ạ",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 không hỗ trợ chống nước nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.198733,
      "id": "25195670",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi apple iphone được lắp ráp tại trung quốc phải ko ạ mình thấy sau mặt lưng có chữ là in china lad sau vậy",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, các sản phẩm iPhone chính hãng Việt Nam thì được gia công tại Trung Quốc bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.10035,
      "id": "30707230",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hỏi mình dùng iphon5 khi tháo sim gia lúc lắp sim vào mất hết số liên lạc thì làm thế nào qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên Sim xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.061922,
      "id": "20027327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phiên bản IP6 32G quốc tế phải không AD",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm Iphone 6 32gb gold bên Thegioididong.com là phiên bản quốc tế anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng tốt nhất ạ  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.055601,
      "id": "17767279",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx03064815341. Nhờ add kiểm tra máy em có phải chính hãng không và là hàng lock hay quốc tế. Xin cảm ơn và hậu tạ.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn là điện thoại iPhone 6 chính hãng bạn nhé. Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.040192,
      "id": "30459913",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 32GB này chống nước được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ rất tiếc là iPhone 6 không hỗ trợ chống nước chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.997782,
      "id": "28713251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  6 32gb nay hàng  quốc  tế  hay Block ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB bên Thegioididong kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.946064,
      "id": "22194651",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây có phải là iphone quốc tế k",
      "answer": "Chào anh.Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế chính hãng 100% anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.899229,
      "id": "20781821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đó là iphon6 bản quốc tế hay việt nam vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là sản phẩm Quốc tế và được phân phối chính hãng vào Việt Nam ta với mã là VN/A đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.882051,
      "id": "19812470",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua iphone quốc tế mà có 12gb là iphone ntn ạ máy em LLA ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ có thể là anh mua bản 16GB đó anh nhé, sản phẩm còn phải dành ra không gian để lưu trữ hệ điều hành cũng như là các ứng dụng hệ thống nữa đó anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.863536,
      "id": "22099693",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dòng này active chưa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì các sản phẩm này là sản phẩm mới nên vẫn chưa active anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.852504,
      "id": "19606149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Máy hàng quảng châu hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB được kinh doanh tại Thegioididong.com là phiên bản Quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.821877,
      "id": "26576699",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi xíu . là thegioididong luôn bán hàng còn nguyên zim , kể cả khi mua onlie phải không ạ ... sẳn tiện cho hỏi tiếp là iphone 6 32g của tgdd là phiên bản quốc tế phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là bản quốc tế, chính hãng mới 100% khi anh mua online hay mua tại siêu thị ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.815942,
      "id": "22005374",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx80067077167 anh chị xem giúp e cái imel này phải chính hãng ko ạ Còn kiểu máy này là quốc tế hay lock ạ: MG4J2VN/A  e cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là Iphone 6 chính hãng bạn nha, để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.805775,
      "id": "29577172",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi.hiện nay ip lock úp lên quốc tế mà ko cần sim ghép.vậy làm thế nào để kiểm tra ip đó là lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh Khi máy được mua code lên phiên bản Quốc tế rồi thì không kiểm tra máy đó từng là máy lock được nữa ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.769564,
      "id": "30098146",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giùm em đây là máy iphone lock hay quốc tế ạ xxxx29060496406",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thông qua Imei thì không thể kiểm tra máy là quốc tế hay lock ạ, anh có thể tham khảo bài viết C xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.744415,
      "id": "17599438",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy nảy bản quốc tế hay VNA ạ",
      "answer": "Chào anh, Máy này là bản quốc tế được sản xuất cho thị trường Việt Nam tuy nhiên vẫn mang ra nước ngoài sử dụng được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.735766,
      "id": "30259189",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là pin sài có nhanh het không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.66118,
      "id": "20959020",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của phiên bản lock hay quốc tế thì như nào ạ,Giá của phiên bản lock hay quốc tế thì như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB quốc tế được Apple phân phối chính hãng tại VIệt Nam ạ. Giá iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là 8.990.000đ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.614379,
      "id": "18625592",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi làm sao phân biệt được iPhone phiên ban quốc tế vậy",
      "answer": "Chào anh Công,Các máy Iphone phiên bản quốc tế khi lắp sim vào sẽ tự nhận sóng và sử dụng được. Còn các bản xách tay máy lock mạng cần 1 miếng ghép sim mới có thể lắp sim vào sử dụng được ạ. Nhưng anh cẩn thận có thể bên bán lắp sẵn miếng ghép sim trong khe sim nên anh dùng cách này lắp sim vào vẫn có thể nhận mạng bình thường, nên mua máy tại các cửa hàng uy tín anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5850725,
      "id": "20072541",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em để vậy là mãy quốc tế hay Lock vậy Qtv,Máy em để vậy là mãy quốc tế hay Lock vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.571831,
      "id": "18442338",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này phiên bản việt nam hay quốc tế",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này là phiên bản quốc tế được hãng phân phối chính thức tại Việt Nam chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.51421,
      "id": "21420511",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản quốc tế hả ad?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em hiện kinh doanh hàng quốc tế anh nhé. Anh có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm bên em đang kinh doanh anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.51252,
      "id": "29855141",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy quốc tế và máy clock đều sd đc sim của các nhà mạng luôn phải khôg.",
      "answer": "Chào chị , Dạ máy quốc tế thì SIM của nhà mạng nào cũng dùng được còn máy Lock về bản chất chỉ dùng được 1 SIM của nhà mạng mà phân phối điện thoại đó kèm hợp đồng nhà mạng ạ .Về Việt Nam các máy Lock cần có SIM ghép để đánh lừa điện thoại mới dùng được các SIM ở Việt Nam chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.505997,
      "id": "26724633",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản máy lock hay quốc tế vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone bên mình kinh doanh đều là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.477615,
      "id": "20134667",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trên này gì là hệ điều hành ios 10  mà ở ngoài thực tế là ios 9 vậy a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng bạn nhé , bạn vẫn có thể cập nhật máy lên iOS 10.3.2 mới nhất bình thường ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.366052,
      "id": "24310959",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào admin, mình muốn hỏi là mình có cái iphone xách tay từ nước ngoài về chưa active, không biết có thể mang vào thế giới di động active được không ạ? Và nếu được thì giá active là bao nhiêu tiền? Thanks Admin",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình chưa có hỗ trợ cho các máy xách tay bạn nhé. Nên là bạn có thể mang máy đến các cửa hàng có kinh doanh máy xách tay để hỗ trợ cho bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.260165,
      "id": "18717256",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx83061225792. Nhờ admin kiểm tra giùm đây là máy ip gì và phân phối tại đâu có phải quốc tế và chính hãng không? Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào anh QuốcRất tiếc hiện tại thì sản phẩm này không có thông tin trên website Thegioididong.com, anh có thể nhấp vào  để nhập mà imei và xem thông tin về máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.235157,
      "id": "26847151",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 thường quốc tế 16gb hiện tại giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em đã ngừng kinh doanh sản phẩm iPhone 6 16GB nên chưa có thông tin chính xác về giá sản phẩm, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1421995,
      "id": "19860174",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb quốc tế này k có màu bạc àk",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha, em thấy màu này cũng khá sang trọng đó ạ, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị đang có hàng, để anh trải nghiệm sản phẩm và mua sản phẩm nếu ưng ý ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.127306,
      "id": "20615014",
      "field_search": "question",
      "question": "mih mua ip6 bản nhật cho e hỏi nhật có bản quốc tế k ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 hàng Nhật Bản vẫn có bản Quốc tế anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.126119,
      "id": "21918543",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb là quốc tế hay Việt Nam",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh là bản quốc tế đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.073887,
      "id": "24351970",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là hàng quốc tế ak ad ơi ????",
      "answer": "Chào anh,Đây là phiên bản quốc tế hàng chính hãng công ty sản xuất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.057354,
      "id": "21239021",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua và chưa hiểu ip6 của tgdd là bản lock hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy iPhone 6 bên mình đang kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.012527,
      "id": "20369397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mới mua mà lắp sim vào thì mất hết số trong danh bạ lưu ở sim. Có cách nào khắc phục ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - danh bạ - nhập danh bạ từ sim vào máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.99954,
      "id": "30503565",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng ip6 thêm 2 năm nữa vẫn tốt chứ ạ và cho mình hỏi reset dòng 2 là gì?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại em thấy iPhone 6 vẫn dùng tốt, và nếu 2 năm nữa anh bảo quản tốt thì vẫn có thể dùng máy ổn. Và anh có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy về phần reset dòng 2  , để em có thể kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.994151,
      "id": "28111156",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi phiên bản quốc tế hay lock",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình kinh doanh iphone là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.966226,
      "id": "19429244",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có chống nước được 1 phút không ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy iphone 6 không có chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.963131,
      "id": "24920194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là ip6 em đang dùng tự dưng k nghe được nhạc quốc tế trên zing mp3 ạ. Nhấn nghe thì báo là chỉ nghe được ở Việt Nam là sao ạ. Với cả khi lên mạng luokn báo vị trí truy cập ở Hong Kong là sao. Mong giải đáp giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.889826,
      "id": "20006137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone bản quốc tế và bản VN khác nhau thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bản iphone apple phân phối cho Việt Nam là bản quốc tế bạn nhé, và chỉ khác nhau với các máy quốc tế ở quốc gia khác là mã quốc gia khi apple phân phối bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.793143,
      "id": "28264194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình đang sdụng sim mobifone vậy gần vào iphone này được không vậy, có bị gì không vậy. Sim nào mới sdụng cho iphone này được vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ sim Mobifone có thể sử dụng cho iphone này được anh nhé, tuy nhiên thì sim của anh phải là nano sim thì mới gắn vào iphone này được ạ. Hiện tại thì siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ cắt sim thành nano sim anh nhé, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để cắt sim ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.79277,
      "id": "25827876",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi Iphone 6 quốc tế với iphone 6 hàng block nó giống nhau chỉ khác nhau chỗ sim thôi hay là khác chỗ nào nữa vậy anh?",
      "answer": "Chào bạn, Với máy lock thì sẽ bị khóa không sử dụng được các nhà mạng khác và chỉ sử dụng được với nhà mạng bạn đã đăng ký sử dụng bạn nhé. Với máy lock sẽ khá bất tiện khi bạn sử dụng ,ví dụ như nếu bạn sử dụng các nhà mạng khác thì phải sử dụng sim ghép và không thể cập nhật phiên bản hệ điều hành mới nếu muốn cập nhật thì phải sử dụng sim ghép khác và không kiểm tra được tài khoản phải nạp tiền qua ứng dụng... nên giá sẽ rẻ hơn bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.788351,
      "id": "19736664",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mang ra nước ngoài có su dụng được ko vay?,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.782884,
      "id": "18718804",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx83061225792. Nhờ admin kiểm tra giùm đây là máy ip gì và phân phối tại đâu có phải quốc tế và chính hãng không? Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp lại imei do hệ thống che nên bên em không thể hỗ trợ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.708905,
      "id": "27587275",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi máy của e có phải bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.708511,
      "id": "19908094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình mua 1 con vivo x9 plus bên nước ngoài không có hỗ trợ tiếng việt vậy trên tgdd có cài đặt được tiếng việt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ uprom nên bạn có thể mang đến các cửa hàng điện thoại xách tay để được hỗ trợ nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6593895,
      "id": "27324207",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi xíu , qtv nghĩ em có an tâm khi mua iphone 6 plus hàng quốc tế 99% không ạ )))",
      "answer": "Chào chị Dạ. Về sản phẩm Iphone 6 cũ thì nếu như chị mua tại Thegioididong.com thì chị cứ yên tâm và đều là hàng chính hãng và còn thời gian  bảo hành. Còn nếu chị mua bên ngoài thị trường thì chị nên kiểm tra máy kĩ chị nhé. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.653067,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp mà mình chỉ có CMND và GPLX thì có thể mua trả góp được không ạ? Và hàng là chưa active 100% bản quốc tế ah?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng chưa active và là hàng quốc tế chính hãng anh nha.Nếu anh đã đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 1,75% của Homecredit, trả trước (50%):4.995.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):541.500₫. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì anh vui lòng để lại số điện thoại để em giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.60288,
      "id": "17686252",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ tgdd kiểm tra giúp em số imei xxxx39060536100 là hàng lock hay quốc tế ạ",
      "answer": "@Đạt:359239",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.574387,
      "id": "31877788",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 khe sim sài được mấy sim v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ 1 Sim bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.555805,
      "id": "31619767",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mh hỏi. mh có con ip6 32gb thời gian gần đây thỉnh thoảng mất sóng. nó báo( không có sim) là lỗi gì  cách khắc phục ra sao. mà sim mh lắp máy khác dùng bình thường. máy mh mua tgdd. cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.553565,
      "id": "18574963",
      "field_search": "question",
      "question": "bên viettel bán giá 8tr là bản quốc tế VN/A nguyên seal 100% nhé. tẩy chay tgdd móc túi người dùng",
      "answer": "Chào anh,Mỗi công ty sẽ có chính sách giá khác nhau nhưng Thegioididong.com kinh doanh sản phẩm sát với giá đề nghị của hãng cũng như có chính sách hỗ trợ khách hàng, ưu đãi, khuyến mãi riêng bên em nha! Anh sẽ được hỗ trợ dùng máy trong suốt quá trình sử dụng ngay cả khi máy hết bảo hành để anh thêm an tâm, tự tin mua hàng tại Thegioididong.com nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.52426,
      "id": "29081758",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình được người thân ở Nhật cho Ip 6 nhưng không lắp đặt sim được khi ra tiệm thì họ nói đây là máy lock bị khoá sim muốn mở thì tốn 1tr nhưng xem được trên youtube thấy người ta mua sim ghép lắp vào xài,không biết có đc ko nữa nên muốn nhờ tgdđ tư vấn giúp mà mua sim ghép thì phải mua loại nào vậy mình chưa từng sử dụng qua và có tốt không?  Chân thành cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn ra các cửa hàng chuyên mua bán iPhone bên ngoài để mua SIM ghép gắn vào thì vẫn sử dụng ổn định bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.365863,
      "id": "26087338",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi bên mình  có kinh doanh iPhone quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Bên em kinh doanh Iphone thì hiện là bản quốc tế chính hãng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.273588,
      "id": "18677371",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi sản phẩm này còn hàng ở quận 7 hay q1 không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này hiện đã hết hàng ở toàn khu vực Tp HCM nha anh. Tuy nhiên bên em còn rất nhiều sản phẩm tương đương cũng rất tốt nếu anh đồng ý thì em tư vấn cho anh được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.241772,
      "id": "26971365",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có dùng được 4g ko ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ 4G nên dùng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.223702,
      "id": "24282891",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi điện thoại Ip6 từ mỹ bỏ sim sử dụng được về Việt Nam bỏ sim vào không nhận sim được ạ. Mong ad trả lời?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể iPhone của bạn là phiên bản Lock (khóa mạng) rồi bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.181886,
      "id": "27649451",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng này còn màu xán k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu xám ạ, chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.18029,
      "id": "30425063",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào mới biết hàng nào là quốc tế z ad",
      "answer": "Chào anh ,Hàng quốc tế là điện thoại có thể dùng tất cả các loại sim từ các nhà mạng khác nhau mà không cần dùng sim ghép anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.18029,
      "id": "22837851",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là phiên bản quốc tế hay hàng chính hãng bạn ơi",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB của thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng Apple bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.126755,
      "id": "26640269",
      "field_search": "question",
      "question": "máy lock hay quốc tế vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không kinh doanh máy Lock mà tất cả đều là máy quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.126755,
      "id": "21482852",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản quốc tế phải k",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại các máy Iphone bên em đều là hàng quốc tế chính hãng hết chị nha, chị có thể yên tâm, chị còn thắc mắc nào nữa không ạ? Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.126755,
      "id": "20029787",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy quốc tế hay gi ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm Apple hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh đều là sản phẩm bản quốc tế đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.11769,
      "id": "22416263",
      "field_search": "question",
      "question": "Chống nước tốt không ạ",
      "answer": "@Thị Đào: Tốt lắm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.11769,
      "id": "19138217",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chống nước không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.092861,
      "id": "30241591",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao mình có thể nhận biết đâu là hàng quốc tế vậy",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy anh là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.052269,
      "id": "28487229",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tẹo với đây là bản look hay bản quốc tế vậy qtv. Mình xem máy thì thấy dùng dược mỗi mạng vn mobile với viettel",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm bên em kinh doanh thì là bản quốc tế chính hãng đó chị nha. Nếu được thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.035497,
      "id": "21248267",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho e hỏi là pin của máy samsung grand 2 có lắp vừa máy samsung grand max không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp pin thì mỗi máy có 1 model pin riêng nên sẽ không tương thích ban nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.023938,
      "id": "30029767",
      "field_search": "question",
      "question": "tại dao máy không có thông báo bản cập nhật ios12 là sao.mới mua hơn tháng bản quốc tế",
      "answer": "Chào anh,Anh vào Cài đặt > Giới thiệu về máy tính bảng > Cập nhật phần mềm > rồi anh kiểm tra lại cập nhật xem đã có bản cập nhật chưa nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.005121,
      "id": "31703221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cái này có chống nước bụi không vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước/ bụi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.004517,
      "id": "18559731",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 này có chống nước không ad.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ chống nước bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.978539,
      "id": "24576735",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoit tại sao em đã nâng cấp lên sim 4g nhưng khi lắp vào ip6 nó chỉ nổi lên là 3g và lte ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.976608,
      "id": "31260158",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dùng samsung J7 Prime có thể bù tiền vào đổi lấy iphone 6 này được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com còn trong thời gian bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em sẽ hổ trợ thu lại máy và hoàn lại cho chị khoảng 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên, trừ thêm 5%/tháng cho những tháng tiếp theo. Chị có thể cung cấp thông tin ngày, tháng, năm mua và giá trên hóa đơn để bên em tính phí giúp chị ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.969638,
      "id": "30125105",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad đọc giúp e theo thông tin phía dưới thì đây là iphone lock hay quốc tế ạ?",
      "answer": "Chào anh , Cách kiểm tra này không chính xác anh nhé. Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì anh có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của em nếu : - Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế . - Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock anh nhé . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.934309,
      "id": "23991183",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi lm sao để phận biệt đc iphone bản lock vs bản quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ về hình thức bên ngoài thì không nhận biết được đâu bạn nhé. Máy lock là máy sử dụng sim ghép thì bạn mở khay sim ra xem có phôi ghép sim hay không ạ nếu có đó là máy lock nha bạn vì không có phôi ghép thì máy không nhận được sim đâu ạ. Còn máy quốc tế thì chỉ cần lắp sim nào vào máy cũng nhận được sóng hết cả nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.934309,
      "id": "22095368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi, cho m hỏi ở thế giới di động ko có iphone 6 bản quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bên Thegioididong đang kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.918146,
      "id": "26743684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là đt này pin dùng đc khoảng mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.90893,
      "id": "19880706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi làm cách nào để kết nối itunes để mở mạng quốc tế mua code vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc hiện tại bên mình chưa có dịch vụ mua code cho máy lock chuyển thành máy quốc tế nên không có thông tin cụ thể chính xác mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này. Bạn có thể tham khảo thêm các cửa hàng bên ngoài chuyên mua bán code từ apple bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.899854,
      "id": "17446424",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bản quốc tế ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Các sản phẩm bên em kinh doanh đều là phiên bản quốc tế chính hãng 100% chị nhé. Nếu quan tâm chị có thể cung cấp thông tin khu vực để em kiểm tra hàng giúp chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.888941,
      "id": "27894168",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 32GB này của nước nào sản xuất ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên là thương hiệu của Mỹ và được hãng ủy quyền sản xuất tại Trung Quốc đó chị nha. Nếu ưng ý thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.85495,
      "id": "27398124",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cái ip6 quốc tế E muốn dùng tại việt nam thì phải làm sao ạk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu iPhone của bạn là bản quốc tế thì ở Việt Nam bạn chỉ cần lắp Sim vào là sử dụng được ạ.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.834978,
      "id": "27587301",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hổi máy e có phải bản quốc tế ko  ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần gắn các SIM của các nhà mạng vào máy , nếu tất cả đều nhận SIM thì máy bạn là phiên bản Quốc tế bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.829439,
      "id": "26852735",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi không có màu bạc phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị, rất tiếc hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh không có bản màu Bạc ạ, mong chị thông cảm và có thể tham khảo sản phẩm với bản màu vàng đồng cũng rất sang trọng và hợp thời trang nữa chị nha,thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.81327,
      "id": "23203499",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em dùng là ip 6 lock phiên bản ios 11.0.1 thì liệu update lên ios 11.1.1 có bị lỗi sim ghép không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì với máy lock bên mình không kinh doanh nên không có thông tin chắc chắn về các trường hợp trên bạn nhé. Nhưng theo mình thấy nhiều khả năng là sẽ bị lỗi sim ghép đó nha bạn. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.80968,
      "id": "30357847",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng này là bảng 2017 hả ad",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm trên chị đang tham khảo là dòng 2017 ạ , chị cho em xin khu vực quận huyện tỉnh thành chị đang ở em kiểm tra hàng nha .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.799398,
      "id": "27886394",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi mình có thể lấy sim ghép quốc tế từ chiếc iphone để gắn vào một chiếc smartphone android chẳng hạn như xiaomi, oppo, samsung đc ko ạ? Hay phải mua sim mới để mới có thể gắn vào smartphone android?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc SIM ghép của iPhone không gắn cho máy Android được bạn nha . Nếu bạn sử dụng máy Android đang bị khóa bởi nhà mạng thì bạn cần máy ra tiệm unlock máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}